Домашнее задание №8. Теоретический вопрос.
1. Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое обработчик событий.
Обработчик событий - это часть кода, обычно функция, которая запускается при срабатывании события ('click', 'focus', 'mousedown' и пр.)
